與其罷工，不如一齊辭職攞綜緩

與其抗爭，不如坐食山崩。
大家可以用d時間陪下屋企，窮但係周圍d嘢平左都唔會太差。又可以留番時間抗爭。

大家呢排壓力咁大，吾洗睇醫生都知有恐慌/抑鬱/狂躁徵狀，一齊討論下點樣有屋住又攞綜緩：

(b) 資產審查

申請人及其家庭成員在香港、澳門、內地或海外所擁有的資產（包括土地／物業 ( 註)、現金、銀行存款、保險計劃的現金價值、股票及股份的投資及其他可變換現金的資產）總值不得超出下列限額：

註：凡非自住物業均納入資產審查。自住物業的處理和計算方法如下：

如家庭中有年老、殘疾或經醫生證明為健康欠佳的成員，自住物業的價值可獲全數豁免計算；
如家庭中有 50 歲以下的健全成人，而同時又沒有年老、殘疾或經醫生證明為健康欠佳的成員，該家庭的自住物業會在 12 個月的寬限期過後納入資產審查；
對於有年幼子女的單親人士，社署署長可行使酌情決定權去延長寬限期，讓這些有年幼子女的單親人士，可繼續領取援助金而無需出售他們的自住物業。但他們必須符合下列兩項條件：家庭中最年幼的子女未滿 15 歲以及家庭的資產總值，包括自住物業的淨值，不足以讓這個家庭按綜援的標準維持 10 年的生活。這些單親家庭擁有的自住物業會在其最年幼的子女滿 15 歲時，才納入資產審查。

最好揾埋絲打結婚一齊攞公屋！

攬抄根本係應該咁做
全民辭職申請綜援
停止生育避免殘害下一代

冇下一代冇經濟負擔 先可以做到真正攬抄
依家根本冇攬抄緊

批俾你先得㗎

即係而家腥港人做緊嘅野

仲要攞正牌唔洗交稅

結左婚易攞d？

即係本身屬於香港人嘅嘢，而家返工都係為屋企，但係有錢冇時間，一個星期都未必有一日陪到個仔。但係攞綜緩就唔同，陪到個仔，教到佢嘢，仲可以留番時間抗爭。

係咩情況下會難批呢？

攞公屋易啲

其實綜援如果係18-65定60歲而四肢健全身體正常的話 社處會的你去番工…而啲工都幾…

大陸人可以將資產放在大陸

香港人打開工，係本地銀行有出糧同存款紀錄，比較難搞。

身分證y字頭

將資産放係外國得唔得？
再唔係話賭輸錢要將資産用來還債比其他人
我估實有呢種人存在架

頂

博炒有幾難？？

其實而家好多香港人都夠料去睇精神科，唔係真係咁適合工作